【反送中】何為勇? 《勇氣》 原: 半杯入魂

自中大學生跟校長段崇智對話 解釋何為勇武
有感而發填咗詞
當然詞無嗰位中大學生講嘅野咁有深度

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！